法律jj請入，被人騷擾

推

有冇人知點搞

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

希望有人幫到我個fd

禁制令

裝個cam 對正門口先啦
報警係必需嘅，唔係因為差佬信得過，而係呢d 野係佢份內事

知道依家大家都冇呢個心情理其他野
但想巴打俾少少意見佢

如果可以將你同佢對話錄音，錄影會好好多

我講真
要去警署備案 之後貼張係門口話A並不亦不曾居住於xxx，brahbrah

我朋友之前住個到隔離屋比人淋油 上門收數 一星期最少一獲
貼左就無事了

都好！
但佢老豆老母依家出街都驚比人搞

佢有留電話 主唔主動打俾佢好？

好 叫佢呢幾日去做
多謝意見

l
like this

今時今日唔會點搞你， 最多都係貼街招（捉到係當亂拋垃圾），連紅油都唔係點淋（捉到就係刑事毁壞）。
古惑仔都要計過度過值唔值得冒險先做。

收到

古惑仔做嘢要收錢㗎
收數佬就買咗條數返嚟
佢哋知真係搞錯咗人就會停手
唔係良心發現 係唔想嘥無謂錢

記得寫埋RN 即係報案編號

你覺得你轉數夠唔夠高先？？你食得住佢就ok

Btw, 呢d 情況你一定要同佢跟足規矩做，唔好諗住枱底同佢傾，佢地一年都聽唔少次你呢種解釋。只有心虛嘅人先唔報警。你揸正黎做就得。

另外，呢d 仆街古惑仔，你估佢做得呢行，差佬會唔知佢乜水咩。

所以叫你裝cam, 如果佢夠膽傷人嘅話，咁你條數都幾大